想送個手鐲/手鏈俾女朋友

最近想送啲飾品俾女朋友(第一次送)
但係買果陣先諗到唔知要買幾大

想問下點樣可以無咁明顯咁度到佢既size

捉住佢隻手都得啦
不過飾物呢d好貴

多謝你 我都諗唔到添

用食指同手指公度

帶佢去飾物舖睇下野會唔會有機會知

買個陣叫啲女職員幫你試下咪得
通常唔會差太遠